有無人想快啲表白收皮算？

反正你幾重視佢都好，佢都唔會放你係眼內，不如早啲收皮，個心仲會舒服啲

真

冇勇氣

如果係咁 點解一定要表白？ 自己洗自己腦淡左佢算啦

表完可能連溝通機會都無

我
次次同你見完
都好驚冇下一次
次次都好驚
再收唔到你wtsapp

same 已經比對方藍剔左

寧願無溝通都好，至少可以更加容易忘記佢

自己乘日FF有希望，但係實際上冇，表白俾人拒絕，咁就可以正式死心

不嬲都係咁嚟令自己心息

之前就係表咗，結果連對方連覆都費事，搞到我dup咗一排先死到心

本身都係打定輸數，想打沉自己算，點知想死心都唔係話死就死

我都係咁諗，佢拒絕我，隔咗一個星期就有新仔
約佢咁耐都唔畀signal叫我停
佢對你有意思其實唔使表白
尊重自己，唔好為唔值得嘅人晒時間心機
你喺到單戀緊，佢畀人抽插緊

犯賤覺得有機
自己做唔到主動離場

會想堅持
覺得堅持就有機

乘日都單戀架啦，從來都冇雙向，唔明點解人地可以雙向

Me too
但如果咁
人地根本唔重視你
咁算啦

或者人地唔理你
就已經係收緊你皮